[牛肉杯麵]味味一品 還是 滿漢大餐 好味d？

滿漢大餐吹撚大左
十鳩幾蚊食落同4蚊既伊麵王無乜分別

食過一次 仲衰過合味道 之後冇買過

滿漢大餐好好食 樓上兩個收皮啦

食開屎？

滿漢大餐 我寧願食炒麵王

論好食
細個時李錦記出過類似的杯麵
個人認為是最好食夠多料
但而家已經無再出